{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022101379013/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "면혼방 하이넥 숏 다운 - 네이비"
    },
    "text": "ROGATISは三星物産ファッション部門で製造したジャンパースタイルのアウター商品です。この商品は暖かい感じの淡いキモガムと自然な光沢感を持っている綿混紡素材で作られています。カラー部分はウール無痛仕様を適用して保温性を高めており、首を包む高いカラーの形でデザインされました。表地は綿とナイロンで構成されていて、裏地はのポリエステルで製作されています。配色はのポリエステルとポリウレタン、の中感はのポリエステルで構成されており、エリの毛は天然ウールを使用しました。充填材には産毛との羽のホンバンジェとのポリエステルが使われました。洗浄方法は手洗いとドライクリーニングが可能であり、手洗いの際には軽くもんで洗濯して、水には30分以上浸しておいていないように注意しなければなりません。ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルを被せなければなりません。水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色されることができ、速やかに洗濯しなければなりません。機械乾燥時には製品が損なわれるおそれがあるので自然乾燥を推奨します。摩擦によって布目が破れてしまいかねないので注意が必要であり、火気に近づけば、火が移りかねないことから、火安全に注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ROGATISはどのような商品ですか？",
            "answer": "ROGATISは三星物産ファッション部門で製造したジャンパースタイルのアウター商品です。"
        },
        {
            "question": "ROGATISはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ROGATISは暖かい感じの淡いキモガムと自然な光沢感を持っている綿混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのカラー部分は何で作られていますか？",
            "answer": "ROGATISのカラー部分はウール無痛仕様を適用して保温性を高めるために作られています。"
        },
        {
            "question": "ROGATISの裏地はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ROGATISの裏地はポリエステルで作られています。"
        },
        {
            "question": "ROGATISの洗浄方法は何ですか？",
            "answer": "ROGATISの洗浄方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "ROGATISを洗う際に注意しなければいけないことはありますか？",
            "answer": "ROGATISを手洗いする際には軽くもんで洗濯して、水には30分以上浸しておかないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ROGATISをドライクリーニングする際に注意しなければいけないことはありますか？",
            "answer": "ROGATISをドライクリーニングする際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルを被せる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ROGATISが水に濡れたり汗で濡れた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ROGATISが水に濡れたり汗で濡れた場合、耳炎、変色、脱色する可能性があるので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ROGATISを乾燥させる際にはどのような方法が推奨されますか？",
            "answer": "ROGATISを機械乾燥させるのではなく、自然乾燥させることが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "ROGATISの使用に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "ROGATISの布目が破れるおそれがあるので、摩擦には注意が必要です。また、火気に近づけることで火が移るおそれがあるため、火安全にも注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 550
    }
}